# Projecto de ESOFT 2015 - 2016 #

### Para que serve este repositório? ###

* Repositório de uma aplicação em java de apoio à organização e gestão de exposições.

### Métodos utilizados? ###

* Projecto criado em netbeans IDE
* Toda a documentação foi elaborada em markdown e visual paradigm 13.0